今季流感死亡人數已超沙士

沙士－死亡人數：299人（包括8名醫護人員）

2017夏季流感－死亡的成年人衝破三百大關達三百零四名

點解政府好似無咩反應咁，仲唔停工停課！？

死多幾件廢老仲好

假膠?

沙士係精壯成年人都死流感唔係
2003年都肯定因為季候性流感死幾百人 年年都要面對冇計架wo

SARS都係死老弱架傻仔

不同年齡段的死亡率為：24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為100%。

壯年有SARS死亡率都係好低

因為政府唔想比樓市爆
如果唔係而家已經係SARS價

睇多d新聞啦
年年流感都係死好多人

SARS撞正金融海嘯先有咁低價，而家市場維持極高購買力，跌唔夠半成就托返上去啦